可以share wifi嘅無限上網plan,要平

想要個新號碼sim card.
三個要求
1. 要無限上網
2. 要可以share到wifi
3. 要平